對方玩到民眾鬥民眾係唔係可以宣布game over?

佢地玩民眾鬥民眾應該要點拆？

比班藍屍一命換幾命？ 黃屍不殺生，藍屍平均一條命換三條命，冇得打啵

就好似當年毛魔支援北韓咁

都係搵班解放軍扮民兵，扮撚到好似民眾自發咁

搵班解放軍落黎開你地肚已經輸得啦屌